J'ai commencé la programmation en python et ce projet, a été réalisé à la fin de mon année de terminale en NSI.

Codé en Python et avec les bibliothèques sqlite et pygames.

ATTENTION : 
Il peut manquer des informations notamment au niveau de certains images dans le jeu
